安倍唔俾感染者入境日本 7成人贊成 林鄭就假封關任大陸人來港醫

剛整咗個Twitter 投票

日本同泰國 各14人
感染數仲多過香港

Push 1

Dm有個日本人話喺醫院

林鄭仲想點

根本支那罪該萬死，
全世界應該圍剿共產黨。
以前搞文革、大躍進死幾千萬人，都算關人撚事。
而家向外輸出病毒，慌報疫情，腐化世衛，條數點計？

武漢肺炎根本係為「支那人」寫既完美劇本

非洲印度咁dirty 同窮都唔會成日引發全球瘟疫

根本係人禍

push

屌佢老母

上去屈臣氏 要排一個鐘

口罩 火酒冚把冷無 屌 如果唔撚上網 要早返工 點撚樣買?

不過,呢樣唔關誠哥事

個水缸漏水,唔撚補個水缸 就算點撚樣抹,個地都唔會乾啦

咁都唔撚封關, 佢老母 叫人零裝備 點防疫

林鄭人渣快撚D仆街死,撐佢的腦殘藍絲都要快撚D仆街死 咪浪費D口罩

誠哥好好
係港共仆街

但厚勞省無有效檢疫機制
感唔感染只係自己申報

一樣中門大開 食得屎

有日本白痴叫病毒加油傳俾多啲人

佢哋sars冇事

唔識居安思危

之前「隔離」用「相部屋」
一房2人住
俾人鬧爆

佢個「指定感染症」仲未生效

輸出病毒不一定抵死, 不知者不罪. 幸災樂禍者才最抵死.

所以咪要屌柒以林鄭為首的港共政府

佢老母正臭閪,生林鄭呢條撚樣

我搵了幾日,只想買多枝火酒 都唔係話要酒精搓手液啦

屌,都無撚哂

佢老母仲好意思成班廢官撚樣出來獻世鳩噏

同意

輸出病毒唔撚抵死,唔知就係

明知仲播毒,就抵撚死

你係咪五毛? 第一個屌鳩你

全部都抵死
嗰個住w酒店家庭罪該萬死

贊成前題係入境先隔離

燒山提議好

就算香港人
入境前安排喺大陸某一處隔離14日

仲話係內地專才,讀咁撚多書都咁賤,佢老豆老母係咩人,教出來的女都係一樣人,冚家都食屎的

呢間濕鳩大陸資本海通國際請埋呢D人,都唔慌會有誠信,快D執柒咗佢就啱啦

屌佢老母

住w同四季

有$人渣

利用權力取得不義之財的有$人渣